
                      A mi el guión me pareció de lo más absurdo, pero aún así me reí con algunos puntos que tiene la película. La ambientación está muy lograda. No aporta mucho la película, por no decir casi nada.
        
            